[WW3] 基督徒釣魚會點講?

啲魚比猶大出賣?
定係話神賜嘅食糧?

1

3